幾耐冇試過有人打去你屋企搵你？

已經好耐冇人打過去屋企搵我
全部都打手提

個單位應該係年

冇屋企電話

自從拆左個屋企電話之後

好波👍

以前屋企電話好有用，日日用黎煲粥，煲夠十粒鐘先肯收線。宜家屋企電話唔插插蘇

連屋企電話都cut左8年

我屋企都冇電話

屋企電話無用好多年啦

仲有人用固網？

仲有一樣, 已經好耐冇同人交換facebook了.